應該控告跳舞群組出招的人

一直限聚四人，跳舞群組完全犯佐規，
唔係佢地唔會爆第四波
全香港應該，
建議政府因跳舞群組而驗出武肺應受到應有懲罰
唔係佢地違犯限聚令跳老舞，就唔會爆
推
推
推
推
推

舞蹈室仲繼續營業緊
限聚令都唔駛關

歡迎大家篤灰

罰緊啦
比五千蚊令佢地良心過意唔去

轉過頭正苦又出返5000津貼

唔係講笑 如果可以
真係好想告佢哋
搞到又要Online lesson
學生就係最無辜

最少都要每位五位數字